研究ex 的tgid

咁既nckyk cky就係佢中文名頭3個字 k就係佢英文名頭一個字.
咁個n字會係咩? 佢老公個姓?
大家又點睇

無聊

想知佢係咪結左婚姐

ex 就唔好理咁多

理性告訴我不要再理了 佢可以搵到男人 祝福佢
感性係情緒好波動依幾晚都訓唔好

做你EX 真係慘, 分左手都要俾你爆ID出公海

我無爆啦好有道義純粹跟pattern

welp

仲諗乜係tgid以為暗號